[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2238)

開

慢

slow

點解炸

越

越位

太慢了 搞到我以為你唔開

係唔撚比包包入

入左咁撚耐先炸
我個半大呀

半大咁都要死?

快手刷角追和

問球證佢買咩

食屎仔

無了 1.47
ALL IN 西維爾WIN 執下水算

講真有冇人買撚左西盃嬴

VAR 好波

和咁點

有冇link c兄們

西維爾
西維爾

當佢無事

我手渣上盤都唔太建議，比人禁屌中

炸完對家入？ 包包下次見

半大針

無c既 diu

半大巳死

皇蘇？

半3 全10

又要召喚c雅

西ng過份高水

自膠 手渣西盤先岩

炸完 傷埋前鋒

盤都係高水架

得個控球 啲走位差到

臭西個21號黑人好撚廢

Bye bye小妹覺豬了-3-

呢場可以入大波
包 9射 3正 6偏
西 4射 3正,1偏

on9 var

係咪個個都手持角大

-7C

9.5中位數 你估真係派錢咩

:-*

依到細

貝1.68唔轉盤就要皇SO了

點解

和波

:$

ok

呢季包包18場得5場開到9.5

皇so fg

今晚信唔信巴狗好

半大

唔好 死得人多

信

睇下有咩人先

名古屋呀燕窩 月餅 低卡 好味 健康 又fit d

我

好似冇美斯 蘇9？

皇so有冇球皇讚？

皇so 客fg 客主客和和和

開個客客俾佢

收到 打個電話先

皇so唔開角

平半 1.6x 通常都開唔到

7.5b 駛唔駛jump

咁低輸

心靈9.5b

布拉加個陣勁唔勁?

剩係知主隊好廢

你係家燕媽媽 我地可愛媽媽哦

巴冇美斯得咬人蘇，不了

贏賓賓

我包反贏

w買左

兩球og

即場賠率 應該都係客w

C呢

西維爾俾人屌到

虛火

4c

11

1-1

屌 無半大又秒goal

我又係7.5b

反cup

比多10c我

夠

-6C

西入左一粒就閪波 抵輸

Gchi

屌 真火黎

包包上

主3 上！

包包刷角入波
會有回報的

5c！

5!!!!!!

-5

主NG

包包贏埋佢

總刷

5c -3c

-5c

1:2

12 屌

12

G chi

易到

快撚到

馬會精選2.5必細

2球爆左

屌你老母，係要比人追番先認真

痴線

班尼加，賓耶達，拿華斯快入黎

我西幫你地刷埋大波

包

冰角

2條友都守唔到

岩先見到臭西教練落orde
準備456

俾啲希望主隊

365顯示 龍門球直入

包包keep住度火！！刷多4個

包包刷角！

拿華c應該唔出

不了

屌你老母西又開始比人禁屌

召喚ccccc雅

西狗唔刷角

咁出賓耶達 沙拉比亞

皇so咁快2黃

包單邊

好地地刷咩

一齊刷

是撚但啦 4c有未

西維爾

ccccc雅

西杯球球都要炸

貝迪士10

炸

炸左啦 slow

炸？

炸完就要對家入啦

包包好耐無射波

西維爾完場未

包包嗰埸炸完俾人入多次

買左疤
無美斯無so9

Cccc

包下隊 不過我買左3.5小補個飛

等輸了

巴輸硬盤

2-2未

下場

急急如律令
包主場入球

ccccccc呢

威廉士出黎出持大局 反cup

8.5大 準備上ifc

hi

9.5開埋比你

西維爾第四球

可以no goal啦 咁耐唔射波 啲飛都無大變動

西狗唔刷羊波無天理

有角未

召喚c雅

巴即刻掉到1球盤

-3c

又炸?

再炸

貝果場又炸

下面炸完到畢爾包入

連角啦刷

比3c

貝炸？

ya

6

6c!!!

西狗刷多4c

So比人禁屌

炸撚夠未 買左大

炸兩次都好驚屌

西狗終於1c 刷多幾個啦

Same

屌你老母大波真係冇運行

7.5上樓機會?

禁屌到，熄關注
唔係對心臟唔好

又炸走半大。唉

快撚啲入啦 畢爾包

被人禁屌到一個點
免死金牌左兩次 生性啦

屌你老母，臭西個門成日自爆禁款，好撚牙煙

c 雅

屌你老母 1:3

1:3

13

1:3 易撚到

訓得

gel得

包88

疤咩陣

岩岩諗住入no goal

so easy 西維

包d波

後防勁撚到 係咁漏 2019識買了

hoball

3.5s收皮

西維爾gel
貝迪斯大波針

屌你老母狗會唔撚比我補和

封得禁撚快

巴塞轉左-1 2.00

買3:3囉

d 失誤多到笑

角㞾

買7.5S 算

415點買好

頂住

爆你

布拉加有冇人要?

Thx巴
少補飛，唔識野

唔洗補啦

點解包會轉到平半
就包尾

咪係 追風咩

轉盤輸左=引伏

奶好多鑊，唔慳得

我要ccccccc

疤狗又留力

係時候要屌皇so

人地都係啦

我西盤
1－1前一刻諗住補，嚇撚死

輸硬

又留黎做主場龍

皇so快d整粒黎定下驚先

唔怪得大波都降盤+降水

下盤？

轉盤前 我串左下盤

你買個陣咩盤

goal 1-0

布拉加同屎波亭一齊賣分 屌咩

主場贏賓賓 依家又入布

受讓1.25

失個球假撚到

利雲特盤

巴果場買咗3.5s

嚇死 以為講緊貝迪斯

提子波真係假到仆街

加一點睇 仲要唔要得過 想推

低水 試下賺唔賺到零用

要左巴狗 美中不足係條後防線

有機會走盤
平注+2應該冇問題

8點果2場點睇 想訓前買埋 主勝穿主勝?

垃圾波咪買啦

1.47好刺激

得 300蚊巴3.5s訓教飛 早抖各位 祝羊

布拉加個龍門世界級垃圾

又黎下盤夜

巴巴半大ok?

430買咩

半大@2.02?

再來all in 巴

無美斯嘅巴狗

嗱 無即場賭 仲唔係大炒

買左半客 巴盤 輸埋唔玩了

主客

布拉加 杯ok?

馬會最後一秒派錢買左疤

支持

最後1k買左巴盤

x2

角都派左？

今次真係clutch , 最後10秒

買唔切
半細1.7咁好分

Yes

笑巴狗

1:0 易到

1-0

咩事

下盤易到

咁快派 你估真係派錢咩

疤

罰球入

秒goal

身為巴狗買咗對家

無半大

可以熄星星瞓覺

有料

早水串左過關
希望起身收錢

疤半大 布拉膠2.5b

mon撚實你

瞓 唔睇

秒goal 必細

買疤真係派錢 派錢俾馬會

布拉加廢撚到

唔講以為紅藍係巴狗

降盤降到出哂面，巴

貝迪入未

個盤咁樣搞法，睇live條後防又係一下比人湯穿

運唔到去前場

秒goal 全細

2-0

利雲特啲迫搶痴線 巴塞連轉身都難

巴塞

半大收錢

皇so goal 巴cup 抽3個派500

痴撚線, 個個以為係疤大炒點知變撚左利炒疤

lm

買巴嗰啲真係

利伸 巴

me

差d 3:0

Me

多數係可 半場 2比0 下半場3比2

走盤得唔得

?

本身想講 半場追返粒 點知2比0
半大gel

大家已經唔記得上季季尾 利雲特5:4巴塞 又係冇美斯

勁👍🏻

正選都唔出 抵撚死
數多佢幾粒咪俾佢返生

半大已中
G持疤反cup

要入三球 走 走撚到 走到我俾埋我走個啲你

巴要專心聯賽

最勁嗰3個前峰已經出咗 後備得d so
cup到成個post每人派1000

等睇走數

好呀 半場20 下半場23 一定

好啊 中咗問我拎200

買巴上盤要驗腦
利申買左

疤返主場記得買主其他

Lm

等睇rc

你估打西乙咩 打侯爾都有機

咁同你輸左有咩分別
咁啦 4比2 贏個d比左我啦
ok我就幫你打電話

你話點就點啦 走盤俾200你 cup埋全數俾你

等睇利雲逼搶到你氣

比盡2-2

揾r聯同飛機盃比
再者出full team再算啦
係有機會贏但唔會456囉

買左3.5s驗腦

貝迪入未呀屌

卉有即場實買2-2 fatfat

真

都唔明邊撚個諗var岀黎

認真踢既利雲特其實炒疤其實唔奇 疤不嬲係利私家雞

睇完都係球證決定
公開完全世界覺得有問題 但係果刻球證覺得冇問題都

呢個野。發明岀黎都係on9 。諗起個半大就嬲

皇so頂住

快入啦貝迪

完場0:0

葡假1:1 又撚半大

好彩

西維串貝迪=冇撚賭過

反手屌波CHING?

痴撚線貝迪斯炸到，咩都輸哂

12m

handball冇var

??

唔怪得之365封盤

超級大黑仔
成晚睇啱巴林 約旦 阿聯猶 包包 皇蘇 利雲
我淨係買咗巴林同包包
其餘訓晒

布拉加cup得好

offside呀仆街

我仲黑啦 巴林7.5角大 印度下盤 敍利亞上盤 仲要無得訓

屌炸 再入啦

炸完對家入

隔離台有燈買左樸盤

會cup 信念

得返25分鐘

換走埋入波個個...想點

樸迪頂實！

主能夠

樸迪堆nigga好廢

布拉加點撚樣排第2

提超不嬲波圖獨大
之後3隊 後面學界黎

頂實和已經夠

我以為睇緊美式足球

唉

紅牌有撚用咩

羸唔到我就玩撚完

90分鐘先紅

頂到 好波

巴塞對家盤 係咪gel 得

疤上盤

我個no goal呀屌你老母

要驗腦了
垃圾疤

8點個兩場做乜9 狗會要呃錢？

有無手足Ajax

2隊主串？

好似唔錯 清點睇

球會賽 呃錢
兩場串埋買全場2.5s 算

2隊主都有追開..
但琴晚好黑，一晚輸1500
輸晒前日跑馬贏個d
怕呢d 杯仔又亂咁黎

Ajax真係追開

I know that feel

如果買都係2隊主w 2串1

望正氣波

皇so同樸嘅賽果點？

皇00

阿積士強陣

撲11

兩場都和撚咗？

係

我屌

ajax 派錢波？

你買咩

想買+1
小注客 客fg

又玩反水

點解封左盤 買唔到

戒賭啦

得你買唔到

買咩好

兩場大痛無得諗

兩場大串埋有無得諗

Ajax fg x 聖保+1

簡簡單單2場無柒頭

2x1 入球細

2x1 半埸入球細

兩場即場無角球 不如唔開好過

一瞓醒睇到賽果 贏左錢

但係未瞓哂 入錯三次密碼

法蘭克福100%

對哂

出黎呃錢

貪撚到，個亞洲盃都cap夠水啦

法蘭克福主勝

包包憑乜嘢平手低水

得一場上盤

亞洲盃真係好好賭

封晒買條咩

8點封盤

電視台未準備好？

未開波炸？

半大已死

改8點10分

又學美職度劇本

美國地頭踢迫人遲開波

球迷買緊野食 未坐好

依d半場換11人既波

兩場半場00?

開左波未？

最後買二千聖保羅即輸12m

im 幫你叫cup

阿積上

Goallll

法撚半1全1

諗緊入唔入阿積士之時，波已入 咁唔洗玩了

法開半和派

Ajax仲有一球

1:1

Alex好波

快到

2:1 ok!

大呀大呀～～～～～
一定要大呀

仲有一球呀，真心

識買架喇，你抖陣先啦

我打翻個飛機先

買左阿主勝

兩場半大上

屌你老母快d1:1

原來馬會開兩場波回水

阿積半和穩了

Gel 下半場贏

Ok呀
買左半和 半主

半和 和主

2:1

完

法林生性
唔該開個大比我

放心 好快2:2

gel

派唔派

求法林明高開大

派？

同求
起碼半場2粒先呀

法蘭半和即派 走數 lm每人100

im

求聖保開大

In Ajax we trust

性保好廢

2:2

高水 next goal

暈

屌4。4.5球

Ajax 半大
2:2

好撚野..比阿積士入晒D波

差小小就買左細波，好彩無買到

想問吓連登仔係咪要開聲屌Ajax啦

書包派？

跟住買咩好？

法林下半場生性好嗎
唔想二串一大就咁無左

Ajax第5球

gun

早晨呀各位柒頭
已經小注大波

每人

法籣？

尋晚買巴林＋巴塞

10到完場啦

100%收息大法

勁

主其他點睇

無入球你咪仆街

緊係買和其他

11倍喎

買撚哂

之後每隊3球，33完場

Genius

試下全買買主客和其他

咪話咁買33含撚囉

最高賠率果3樣掃鳩哂

可能有一個入球比例多姐

一定中，唔中搵我大佬

高過喺銀行做定期，快撚啲買啦

半場都完左，仲有留乜撚野呀你，攞景定贈慶呀

法蘭2nd goal？

兩隊主？

阿積士5.5大屌唔屌得過

-.-我居然係第二個返到公司

6:6和撚硬

flamingo!

法蘭細波

法林減一
快手入多球

1：1

入多球 法蘭

88

叫多兩下
唔該

叫糊

而家先入波

阿積士2:1咪好地地 依加一係乖乖地贏波，一係就唔好再失波

荷甲勁定巴甲勁

主ng

Ajax同 Flamengo 爭球權

以為聖保羅有機，又係徦希望

2.5bcashed

大波2串1 收錢

Ajax狂轟啦

如果2場大+主就真係派錢波

兩場大波波

Ajax 比多粒 ok?

法撚換晒成隊波

是咪姐係輸得了

阿積屎入波未

重注主5

半4全4

聖保羅又烏
龍又12m

派我

阿積士快入

Ajax做乜9

派我喇

即場點買好

多謝巴打

正皮

Ajax

踢20分鐘冇波入

好似換左5定6個人，第二隊波黎了

2隊主 求你入波

2串一 大波cashed
2串一主w -1

法林ng

推

派我啦巴打尋日巴塞輸撚到仆街

是但入粒屌你

買咗聖保羅+1

2:2keep住，收貨

屌你

Ajax win la

乜事

阿積士 法林是但入一球派3個1000

留名

唉尋晚點解會買左包包呢隊垃圾

求驗腦地址

lm 同路
唔入比人啦屌

btw ajax 有utubr live

買好大？

又下盤

LM

派10000都無用啦，反正都潛水

Nice

Ajax ar

Franfruat

Ajax cls

買咗和 頂住

睇LIVE AJAX 亂鳩咁傳失

法no goal cashed

連輸

binc

未必

4.7 倍中

勁中

昨晚4串11 西 利 貝 布
執返條c

屌 半4全4 輸兩注大波

法蘭 2:1 ft

Dllm

無入球 2x1

ajax 2:2 ft
Nice

ajax 幾下中楣中柱
罰球又鳩射

又一經典

痴尻線就係整個和

Did 阿積士 無端端失咩波

再講我嬲

又要番工填數

講真, 去驗下腦啦, 為你好

返工的意義

今日買C how 反底

貓叫今日有機反底，下盤

識野

等轉+1 就買入

墨城盤
水狗未反底 喵叫反咩底?

友誼波都互射

咩撚野波黎，仲有12碼

角細盆滿砵滿 今日繼續追角細

反西咩 2:0都紅豬返2:4

dllm

屌佢無入球未派錢
睇埋12碼當入波咩

垃圾聖保羅

上場唔反就係為左今日反

下場又係咁講

慘

有冇補飛？

有冇補飛

有無傻屌會俾錢

左手比佢 右手比馬會

2019 年仲有人買料？

老烏之前補咗少少法蘭win 執到少少

一陣澳職角球大定細

5582 11-01-2019
02:21 讓球 星期四 4 畢爾包 (主) 對 西維爾 (客)
客 [0] @ 2.09 $1000

$1,000.00 $2,090.00
平手盤高水

今晚賓賓半主半和

收費重心布拉加 屌你老母屍都執唔番

今日澳職半大點睇

半和

有冇人覺得澳假主隊 讓太多？

你地唔覺馬會質低左貓叫賠率咩？

即係咩

高水wor

即係貓叫贏 質低佢賠少啲

... 你問我0個連登仔 應該有8個都睇好墨城
係都質低墨城..

連登好多小學雞同廢青 買得十蚊廿蚊 影響唔到莊家賠率

....ok

同時好多獨特成份糧推落去

贏左就雙糧 why not

你咁講 今日又有巴打推曬落去

喵叫大船?

半場0:0? 全大呢?

訓身下盤 做人做狗自己諗

澳假照追角細

如果以後日日都有亞洲盃賭就好
訓醒UAE又收米

等緊+1

你尋日尾場好似出左
半大全大角大
收幾多？

我指UAE va India

食返支煙再度波

食思嫣

之前客嬴主2:0 WOR

feel到頭4場都上盤
澳洲略厭多左半格 落多格就安全

屌尋日7c差1針左成1k5

似會轉1球盤

今晚表演1k 上10k
連中4場上盤 啪啪聲

即係4場下盤

Gun了

唉我星期二到依家針死

我愛亞洲杯同澳假
爛賭玩球會賽

勁到

呢排易賭
一係全上 一係全下

上盤狂魔

咁今晚上定下？呢幾日jump好多

仆街 亞洲盃冇贏過咁制

教我賭了

100%開波前轉讓1主高水

等入

踢拖巴可以學成龍叫雞啦

貓叫其實有啲反底味 上場唔衰紅就贏光輝

買印度個d

貓叫今場有陣黑馬味道
似反底

打算貓叫半客串賓仔半主 刀仔鋸大樹

好彩訓著左買唔到包包
仲諗住重注

買貓叫反底要好大勇氣

想要了

本身諗住 包x 皇穌x 利雲 3串1
好彩訓左冇買

買貓叫同話反底個班記得真飛

兩隊都唔穩
棄買

盡情笑 當我懶獨特

勇 直接2串1 抵贏

幾千當做碎銀

3皮

平日牛熊都敢咁玩 間唔時屌一鋪傻仔注搏下冇相干

過到貓叫 再補飛就食撚滑

屌 見撚到個賠率 又係開波前半一 1.7
諗起jets 22貓叫
屌你老母假撚到 上半場禁屌 10幾射
60分鐘開始換走主力
最後10分鐘係咁送波比貓叫射

第二場可以點補 直屌半和？ 唔睇好中國入到波

但我買咗印度牙papa

過到貓叫 穩袋4000
補本 如唔睇好中國入咪補番1000半和
不過你買得1000 冷2串1輸都唔覺一回事 唔洗補

還我血汗錢

我睇好澳假又爆一爆 半客 之後no goal or 反cup

貓叫不了

西班牙職業足球聯會宣佈和 YouTube 展開合作關係將在全球免費轉播西乙賽事，包括 香港、馬來西亞、新加坡等地。

妹半場 尾幾分鐘半客 之後下半80分鐘追和

狗會係時候轉1球啦 外圍轉哂

無錯

聽日又有中出水手，已經忍唔住想射。
自命不凡嘅毒撚們準備好未呀？

係咪真係咁廢

不了 點不凡都唔想買呢隊廢西

有d 想小注博高水貓叫
值博率方面make sense

賓佬轉咗受讓一球

Gun

小注啦
平注既話，兩邊盤都唔想買

365,偉德同步了 送錢

其實貓叫唔算弱
上場唔係紅左既話
柏g差d就輸

前幾場討論得好激烈嘅角球
今次又點睇

實賺到笑啦上盤狂魔
除非佢改左名做下盤狂魔啦
所以係咁開上盤

劇本已準備好

想跟個主客

每星期都聽一次呢個分析
貓叫上場紅牌 唔紅其實夠打

一切都係劇本 根本隊隊都係演員

水手其實唔差 如果唔係紅 應該贏

貓叫唔差 呢句先成日聽

客主合理啲 但佢買左半客先買主客搏懵

水狗同喵叫都係廢西隊
聽日山g對水狗 點都買山g

總之我係人中之龍，我要買水手。

就轉一球盤

10.5b
博唔博

角細盃

水手真係掂親都死
希望聽日唔好有人懶獨特

2.16咁高水半一

出面轉哂一球底水

貓叫

總之我一定要買水手，負碌贏到我就揚名立萬架啦
買水手對家贏錢有咩咁威，買水手贏到錢依d先型架麻，你班人中之蟲，識條鐵咩。

救得一個得一個

Rip

今日必中心水 超有feel

1. 貓叫

連登仔咁有錢 2串1 萬二蚊

假波聯賽 假波杯都買咁多錢

咁多人要貓叫？

大船

喂
我地第一次同路
點搞

All in ed

齊收錢 已把今天的牛走了 推落貓叫

我賭本其實有4皮
但都唔敢大注呢d 劇本波

買客主 主客玩下算

真？

Same
琴日牛過夜
今朝高位放晒，賺左幾千蚊

same 牛過 今日都好想牛過

講真, 呢啲唔係叫好彩, 應該係要去

跌返落262 264 先考慮牛過

澳職角大？

屌想買菲律賓
講到成隊都歐洲人咁

識西咩你, 澳假黎講, 呢啲先叫買得多

客盤100%

心水: 客盤 半大 角大

見到中國對家已經係買入指標
呢d 唔洗教啦

同路

上場墨城半場打多個慳住黎踢
貓叫就半場打少個仲要比人數
一來一回大家識買

賭本4萬 唔怪得知買馬都千千聲

上場中國2:1

咁樣就輸四萬

但個盤係1/1.5
就算落返1球盤 都好過禁成場平安鐘

上一上水先

呢4萬本都係賭波賺返黎
但呢排太多下盤杯, 西杯好惡賭
等緊聯賽

貓叫定墨城好

大船係貓叫定墨城？

買得貓叫不如買特別事項

上面有條萬二蚊飛
仲唔大船

直屌墨城-1

墨成回

澳假成日都係咁 馬會想派多d錢

馬會想阻主盤,可惜

未轉盤

貓叫落飛2.11

貓叫大船

咁即係買墨城啦

等轉盤入墨

好多鬼佬係叫賓妹雞唔帶套

馬會會唔會懶獨特唔轉盤

亞杯照舊頭兩場下盤，尾場南韓上盤

支那深盤唔買對家真係要驗腦

支那對家，直屌唔買盤值博

上場有睇賓就知真係唔差

上場有睇支就知真係唔勁

上場有睇支國就知真係垃圾

賓仔+1 點輸？

澳買大角,有無同路

果然1.68唔轉盤9成開對家

或者係吉爾吉斯唔差
今日中韓下盤

早水串左皇蘇+1

上場有睇就知我的國有錢買贏

幾大先

10.5 B

掃

要貓叫 求驗腦

賭西盃同跑泥地馬一樣易出冷野

想要

重注呢埸 轉咗+1

今晚亞盤 下下上
角細
3x1

買盤不如 買大波好過啦

邊場

qq 樓上咁多蟹 照理短時間內升唔穿335 收市前再加qq put, 星期一指數回調機會大

覆錯post sor

都話回飛轉咩盤

買貓叫盤，好唔好補多注半大，貓叫條性感後防真係....

中央政府咁多年黎為左還富於民 次次都要中國隊輸盤

其實馬會分析個編輯有冇中過
好似尋晚西維爾咁 佢講得又幾頭頭是道 揀細波
但係就開1:3 大

利申：買左少少大

半大洗唔洗驗腦

全大穩啲 半大又搏又低水

半和不用煩

落到1.75 唔信唔轉盤

黎緊馬會分析主 買少少客玩下

馬會出毒水
跟佢買就死得啦

半大了

跟

今埸有機走盤

菲律賓全部歸化人 全部都係歐洲鬼佬

中國點踢

有冇諗過 有料既歐洲鬼佬仲會唔會歸化入菲律賓

已落注
重心

睇番上場 人地扭到韓狗

喵叫阿當上場入兩球 今日會唔會唔識入波

睇多小小 包包打盃近兩年特別惡
阿杜里斯係咁入 西狗下半必出賓耶達 都係入波保証
我就買左半大全大 半大唔係小小越位都開左出黎

下盤繼續長賭長勝

UAE 半大全大角大

輸到唔知買咩好 角大11.5？半大1.5？讓和？單數？
屌你老母 教我點買呀

到而家睇返印度都好嬲 中咗四五球柱

上半場起碼二比零

你咁黑係咪應該你教我地買

角大加小注讓和

主隊算，澳職應該正氣

上返1.8

貓叫1:0，不過係女足

琴日個場泰國 想買佢fg又1516 結果入撚左
諗住入完買佢8.5大 冇死啦
屌你老母 唉

有冇人賭波會有種直覺 邊隊入邊隊中？
不過次次都唔夠人膽買 結果都係輸

咁呢場你點睇

Ching打左出黎啦 自己參透下

澳職應該正氣！？！？！？！

買你對家

本身想買11.5大 兩隊d角都十幾咁
不過澳洲波假起上黎
唉 不知道

今場一定係貓叫 墨不停回

大家買多d貓叫
100%的波 唔買會後悔終生

我估馬會真係有咁高水下盤你中咩
上盤1.7-8 贏一半不如唔好買
外圍又半一 一球彈出彈入咁
讓和博唔博得過呢

唔明點解2019仲有人睇落飛回飛
莊家撚有咁得閒同你地玩心計咩
場場回飛/落飛都贏個個都係李嘉誠啦
邊邊多人買咪落 相對少人買咪回囉

幾中意墨城個陣

買多d貓叫岩架啦，轉頭上樓

未必1:0 2.5大得1.58
好小見開唔出
試下2:1 3:2好過

無鋒？

菲律賓二十三人入面有二十個係歸化兵 全部球隊最多

貓叫出5隻貓仔打後

想跟住

明明叫澳假, 又變左正氣, 好混亂呀

防線好，352來回高速波就岩

city x 袋鼠 支那 韓仔

今晚又有亞鳩盃

你又全上

只買贏錢個邊 冇計

見到賓仔好似見到印度
冇人支持祖國 就愈強大

澳假
有冇人有意買Melbourne City FC?
-0/-0.5

袋鼠好廢三球先有全格韓仔似半格

where can -0/-0.5

報警

打錯
係-0.5/-1先啱

我應該要驗眼

半和頭唔頂得住

都唔係嘅，有大莊都會質低賠率做對沖嘅，係有參考價值㗎，澳假相對投注額唔大，反而賠率容易變動，易操縱得多

印度輸的是運 不是實力

阿當泰加特 入波

點解科拿路利場場都無份既

雪左 等緊轉會 好似悉尼/ 換光輝基佬

自由身

必定半客

希望1k上到10k
等中國韓仔再回下飛先再推

sick ball

半大半和

上次見b哥大注阿德2皮 跟左 0比0
依家貓叫又有大注 仲跟唔跟好

雖然對貓叫上半場有信心 都要買定個讓和補補屎忽

B哥一時時

全世界轉半一
睇好主

墨城收起10號
睇小貓叫？

墨城 = must 勝

打法唔同姐
唔關事

墨城半主

3串1同哂路

想買墨城

勿勝

飛都冇張 我話買起佢老母都得啦

墨城無限大船出發

點解有人要貓叫
有無得解釋下

墨爾本城[2.5]大

00後一？

前面有麥基仔靚仔又識入波

識波

5-3-2好少見

墨城攻弱守強
貓叫攻強守弱
貓叫有d 運既話，有機會俾貓叫偷雞

無科拿路利買乜撚

核突麥基？

彪哥分析

快撚啲開波就訓著 想比入波沖醒下個人

墨爾本勝利輸波點計

墨城打反擊 西悉禁屌 墨城兩個反擊ko

無左起碼4.5場了

勿以本勝利

因為長追下盤總有收穫

但墨城
踢左11場都同貓叫得球數一樣
失球足足少15球 我

繼續追角細

角大 $50000

Psg都輸比垃圾 咩可能都有

留言睇貓叫又失聲

1001

NEIL ETHERIDGE咪入左

不過AREOLA就去左跟法國拎世盃

Delay @1.01 $200000

試10.5b先

菲律賓女人受鬼佬歡迎 又踢到波

1.58等即場

唔買等睇表演算

The market is crazy
Strong support in cat cry occurs

有無半大手足

咁少人買盤？

分析下

大陰燭來了